好多謝你 係你喚醒更多香港人 又或者一啲無諗過走出黎嘅人

多謝你
我地會好好咁繼續走落去

大家有咩情緒問題都唔好收收埋埋呀

大家有無諗過搞多次活動去紀念到依家我都仲係好sad